[突發]車路士更衣室發生打鬥

前車路士隊長卡希爾在接受鏡報訪問中，炮轟夏薩特和基柏等人，稱他們就是車路士更衣室的毒瘤。

卡希爾談到：「如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星，他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

卡希爾：「在球隊夏薩特常常痛駡一些年輕球員，這再正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，夏薩特上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進車路士的球員，當時很多隊友都已經無法容忍夏薩特的所作所為，再加上那些常被他欺辱的球員，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了夏薩特，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的基柏更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時大衛雷斯、韋利安這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，韋利安還在掃金章，好像一切與他倆無關。」

卡希爾：「當發生那件事情後，夏薩特的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2019年聯賽杯夏薩特正是用這根鐵棍報復了基柏，在決賽佐真奴射失12碼後後，全隊回到更衣室，基柏諷刺性地說道：『英超最舒服球員，明天我們就要回家了。』」

「佐真奴臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像佐真奴的性格，果然在佐真奴再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在基柏毫無防備的情況一棍打下，基柏挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打他那人正是佐真奴，不等基柏起身，佐真奴又是一頓亂棍爆打，基柏在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的夏薩特可不會放過這樣的機會不斷說道：『舒服，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「夏薩特的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去基柏就昏死了過去，打得興起的佐真奴怒了，朝著夏薩特吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』夏薩特也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』佐真奴沒有再回應夏薩特什麼，如果夏薩特手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的卡巴尼路嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

沙利傳授咗打狗棒比佐真奴未？

屌 笑到仆街

-10/10

韋利安還在掃金章

出得幾合時

英超最舒服球員

在最新出版的鏡報爆料了車路士內訌事件，在2019年聯賽杯決賽打龍門的基柏一直在炮轟主教練的用人問題，亨特拉爾多次在公開場合表示干堤比佐真奴更適應防中的位置，這也間接惹怒了沙利，沙利在更衣室多次叫亨特拉爾閉嘴。

不過基柏並沒有為此收斂自己的行為，據內部人士透露基柏在訓練場多次挑釁佐真奴，佐真奴起初並沒有理會基柏的言語上的挑釁，不過在輸掉聯賽杯決賽後，基柏在更衣室公開嘲笑佐真奴就是小學生水準，「難道你是沙利的親兒子？」

此言語徹底激怒了佐真奴，佐真奴起身一拳揮在基柏臉上，當時沙利和卡巴尼路也參與了此次的鬥毆，三人聯手對基柏拳打腳踢，基柏毫無還手之力。據悉卡巴尼路不滿基柏不肯替換，而沙利和佐真奴關係非常鐵，幫佐真奴也是情理之中。然而在這次鬥毆中居然沒有人去勸阻，韋利安甚至開心地掃金章。

本屆聯賽杯表現碌碌無為的夏薩特在更衣室也是出了名的火藥桶，夏薩特非常不理解沙利的戰術部署，在被落敗之後，夏薩特在更衣室對沙利豎中指，開口大罵：「就是你愚蠢的戰術，毀了比賽！」沙利回應：「如果我還在車路士帥位一天，你看看你今後能不能去皇馬！」

夏薩特惱羞成怒正欲動手教訓沙利，干堤上來勸阻才平息了這一場風波。而在一旁準備看一場打架好戲的基柏非常失望，基柏對夏薩特開口說道：「你還真是一個軟蛋，是我早就動手了。」夏薩特聽到這樣的話徹底被激怒，而夏薩特的出氣筒不是別人就是基柏，夏薩特舉起身旁的凳子就往基柏的頭上砸去，顯然這一下基柏被砸得不輕，當場就被砸得頭破血流痛苦地躺在地上無法起身，但卻沒有一個隊友上前安慰基柏。

車路士門將卡巴尼路最近在接受英國媒體採訪中透露，在球隊隊自己看不到希望，聯實杯決賽離自己很遙遠。

卡巴尼路：「當時基柏還在場上，那場比賽裡基柏不停地挑釁我，作為職業球員我想我不會為此受到影響，結果卻不是我想的那樣，我們在那一場比賽中關係徹底惡化，現在他是正選門將，教練也沒能力換走他。」

卡巴尼路：「在一次隊內訓練中，基柏和佐真奴發生了衝突，我正準備上前去化解他們的衝突，被柏度阻止，他告訴我你看看夏薩特，他就在不遠處面帶笑容，準備看一場好戲，那一刻我明白了這就是車路士氣氛，皇牌都是這樣了，我還能做什麼？」

「那天我和卡希爾聊了很多，我原本想他是老隊員，在更衣室會很有話語權，而更衣室大佬只屬於夏薩特和佐真奴。之後大家回到了更衣室，佐真奴和基柏還在不停爭吵，沒人上前勸說，接著夏薩特給了佐真奴一把鑰匙，他告訴佐真奴這是他衣櫃的鑰匙，那一刻佐真奴滿臉喜悅，而一旁的基柏瞬間臉色蒼白。然後夏薩特叫我們全部離開更衣室，夏薩特告訴大家更衣室交給佐真奴和基柏，他們會很舒服♂。」

卡巴尼路：「我不知道他們發生了什麼，不過我想卡希爾應該瞭解，但他什麼都沒有給我說。」

當記者問及關於佐真奴的問題，卡巴尼路：「能不再提到佐真奴嗎？我不瞭解他，我想基柏瞭解他，你去問他吧。」

咁撚多內閧文

最近在接受記者採訪中，沙利透露車路士因缺乏Merit，才會導致大賽中無法獲得冠軍。

沙利：「車路士更衣室矛盾重重，基柏和佐真奴已到水火不容的地步，但他們都擁有非凡的實力，我不得不讓他們踢正選，缺任何一個人都是對球隊巨大的損失。」

沙利：「早些年基柏在更衣室總是被欺負的那個，佐真奴的鐵棍給基柏造成了很大的心裡陰影，為此基柏差點回畢爾包，不過終究基柏還是給予了反擊。」

沙利：「在一次隊內訓練中，基柏故意去招惹佐真奴，還是像往常一樣，佐真奴強行把基柏拉進更衣室，正常的情況是十分鐘後佐真奴出更衣室繼續訓練而基柏再次受傷缺席接下去的比賽由卡巴尼路頂上，不過十五分鐘後佐真奴並沒有從更衣室出來，發現情況有點不對的我趕緊回到更衣室，當我推開更衣室大門，是的我看到了一個手持電棍的傢伙，正是基柏，當電棍對上鐵棍結果怎樣你可以想像。」

沙利：「當夏薩特、大衛雷斯等人趕到更衣室，他們唯一能做的也只有瘋狂怒斥基柏。」

卡希爾好似仲係正隊長

都就走啦寫定先差唔多

繼續掃金章

終於有人改

要改就要改哂4篇
咁先多野睇

英超最舒服球員，明天我們就要回家了

哇屌cls
原來車仔更衣室咁黑暗
仲要用棍打人

笑4

睇咁多年都係咁好笑

樓主ho ball

好好笑

屌那星，明明已經睇過好多次，但點解仲係咁好笑

簡迪：

可唔可以貼原文?

之前見呢篇改做日本國家隊賽後發生打掃，笑到仆街

他們會很舒服♂

樓主識♂波

Azp先係隊長

改埋偉拉用賓周邊安歷基果篇啦

嗰篇要KEPA走左先作到

見到你就諗起天與地

笑撚到我呢

等左好奈

KEPA落地咁慢就係因為怕痛